今日出番同自殺冇分別

呼吸唔到